琴晚298買咗野 佢居然正常咁出貨

出返去啦 做人唔好咁多幻想啦

冇㗎啦

妄想症白卡仔幾時覆診

多撚謝你係咁幫我睇Po

獎你食塊狗餅啦